（山羊座）同（獅子座）係咪注定勢不兩立

相處落一定打大交個隻。

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

推